(皇區) 皇家馬德里 vs 基達菲

20/8 4:15am

Casemiro, Varane sub

lm

想睇下施巴同伊既表現

有冇手機link

睇完食早餐

強

西維爾件andre silva竟然戴帽

想睇牙維

0:1

賓施馬

最撚勁

Marcelo Marcelo Marcelo

對面5中場

呢個乜撚野陣嚟

最已陣

性感中場

西時間西波報到區

loser食手指

為左出西班牙人無所不用其極

Bale

越到咁都唔吹

對面個龍又係好撚野 咁都撲到

有無人用緊NOW E, 睇唔到

腳

無防中 一甩波就任人中出

真係當西班牙咁教

輸波未

控傳完都係斬入禁區
咁樣既話控傳黎做咩

Page Not Found

今日暫時真係攻中辛

呢隊皇唔好話炒
贏都難

bale差少少

摩迪都唔出踢條撚

可惜

跟本得英超同幾場西甲正常播 其他全部睇唔到

西班牙識出高基但係皇唔出米路笛

而家用ipad睇住先

如果係牙朗

掃把掂親波都係幫隊友執屎
腳同細佬

積

積仔

卡華查

原來得電腦睇唔到 其他正常

牙朗

靠隻閘入

入波即行雷

唔通旨意我地隻中堅賓入咩

龍助攻

我以為我眼花

全靠佢拉空左個龍，好似係

屌 我都係 點搞

辛

屌柒佢 到時大家又有免費波睇

回水回水

Now e真係好柒

本來諗過join 好彩冇

岩岩場西維爾都已經睇唔到

點解唔直接申請now??

我跟csl join好似唔貴

上季未轉now e 都好地地 轉左now e由世界盃柒到依家

平啲 靈活啲 唔一定要簽長約
同埋now e box本身係一個android box

話時話神蕉去左邊

Now月費2xx 2年約
Now E年費千幾蚊

用唔到話知佢20蚊個月

2xx係淨體育？

暫時睇 無ron, 分別不大

oh

我宜家500m寬頻+nowtv體育組合 484月費
5大聯賽 桌球 F1都會睇
送啲19台 得fox既劇集台叫岩睇下

不過有fd話公屋 居屋 同私樓唔同價

數據係好但係踢落表現可以有進步

對面係咁申請拎牌

我賓勁到

叫牙朗踢宜家既控傳 唔知會點

賓周

領先一球最危險

又一張

now講波果d係咪疤黎

入開皇post就知Now 係疤狗台

getafe已經唔係十人鐵桶陣
咁都係入得一球 仲要射得幾腳
如果遲啲對住啲死守任你控嘅真係有隱憂

都有諗緊申請 但申請就會連埋劇集台新聞台嗰啲 咁應該都幾貴

如果盧蛇繼續用西班牙戰術應該會碌柒

同埋發現唔知點解佢地成日都會讚賓施馬

上場打馬體就係啦 對面一縮就外圍鳩猜
跟住鳩斬搏入波
遠射都唔試下 明明牙禿有能力

岩岩睇到拿華斯身後果邊看台 加埋最底果part比啲打鑼打鼓既fans
希望唔好再咁圖書館

最感動係功臣navas 仲有正選

賓

唔知呀維有冇機會上場呢

而家進攻板斧太單調
打啲保守既中下游會好難打
連燒味呢招都冇埋
傳控係順暢 甚至有時候猜散到對面 但係打開唔到缺口
最尾都係變咗分邊傳中
而且閘同翼之間嘅配合亦都不如人意
冇嗰種進攻行雲流水水銀瀉地嘅感覺

宜家now要搞埋英超 西甲中場果15分鐘就咁播外國啲廣告就算 數據都無得睇下

bale

好地地打返高壓反擊咪幾好

辛咁都比到

頂 聖

中柱

盧蛇

辛右腳

大聖

係咪真係冇人睇

西時間

Hea住睇

Benzema

中鏡頭

魔笛

細路被撚

笛

卻又黎？

腳 又做謝老4

乜撚野回傳

拿大哥

細路個後踭